最近呢個浪大家輸撚咗幾多...

呢穫真係跌得好撚傷。2M倉輸撚咗接近70個、DLLM

空倉左好耐 啱啱今日先入市 第一注

巴菲特：800 億

師兄有料

點解唔斬?
點解唔斬?
點解唔斬?

每次食飯問自己三次
仲夠唔夠膽嗌凍飲

鄧你慘
樓主唔輸 我地點win

正經啲答好冇DLLM仲邊撚度有心情講笑啊你老母Hi

同你差不多...

得10萬左右港股，輸緊2萬鬆

你贏我都鄧你開心，證明你有料

咁後生有200個
唔緊要啦 下世小心d

斬唔落手啊

12萬
但之前TESLA贏左40萬

輸左一半身家

呢個浪come埋黎真係好撚傷

2萬可以出返去先

唔斬我估你會輸150-200萬左右

野飲都唔敢嗌啦

師兄有料 TESLA走得快

依家就算會反彈
下個跌浪你會輸到訓低

total loss

唉，見好多巴打趁呢個浪搵緊大錢，自己就白做一年，仲要個本無左大半，想再落場翻身都唔易。

外匯輸一皮，股仔輸幾千...

邊度訓低邊度企撚返起身DKLM

白做一年好小事，輸得起證明搵得到，爸打精精

咁小數可以出返去先

美? 港?

咁就死硬
熊市輸得最慘第一係懶醒撈底搏反彈
第二就係坐貨唔肯賣既人

冇你咁嘅水魚其他人點賺錢？
多謝晒

輸緊成10個
2萬9入返黎
次次入都死
入咩跌咩
放咩升咩
2月頭放野諗住跌返再買
升返2萬8我都冇買
落返2萬6左右先買返
跟住就爆炸喇
買2628 都跌左4個幾
883又輸兩蚊
早兩日斬鳩哂short call 好撚過

一個月輸左130萬?

2月幾做9988 short put
果時21x
做190蚊都入哂價內
又要接貨
仆佢個街準到無倫

訓番兩年
儲大個本金先啦
入乜野市

無圖你話幾百m都得啦

輸撚左5萬

巴打玩咩工具
港股？

而家入左1球入去屌過
即月 700 310sp
有本事咪隊我

遲早升返

40個帳面冇4萬

港

呢個位斬已意義不大

時不可逢

係咪有閱讀障礙啊DLLM

200個無左5萬
12月同1月走曬堆支那股
果陣升到痴曬線都聞到味
宜家得番堆港股

就係錯
早兩日26000call 仲有100點
隊佢老母10張味搞撚掂
我斬撚埋d 垃圾的話
今日都輸少兩萬
就係估唔到咁顛

屌，正常係應該輸130萬先可以出黎哭喪ga 嘛

你一個月來輸得果三成半有咩資格出哭喪post

外匯你點玩法
我見澳仔跌撚到仆街，係咪買左呢隻閪野

#1 咪又係插到仆街
最緊要人有運

知唔知咩係保本
1蚊都係錢

今年計600k, 2m 本。

連登仔好有錢

我20萬倉都係輸緊2萬
你買左乜

08年 11年 16年都係機會
今次輸唔死就得

冇輸
上年12月平晒倉

2628呀叔我當年學生時期40蚊買唔使一個星期升到47放，之後45再入，一跌就2x...

正股strong hold唔驚！
不過無哂子彈喺手

我以前鳩買垃圾股
最近轉大股
又輸死

講吓買咗乜先啦

再大手入市 唔怕

10萬倉,輸左100萬

利申:模擬倉

同你一樣 2M6 倉 , 輸90個 聽日又唔知幾多

前排買hktv合埋眼入都賺啦

我全渣cash都輸緊幾皮
D外幣跌到仆街

X2

空倉lm

外匯 1萬
美股 5 萬
30萬倉 帳面輸緊6萬 －20%

廿萬外幣，輸左一萬左右。

我有做5張
兩日追返萬幾
如果放埋d 垃圾我來回執返3個返黎
short 2萬6好安全
呢幾日補到裂口的話抵輸la

暫時15萬
畢業出嚟做一年野呢家乜都冇晒
唉 唯有同佢鬥長命

我琴日入 都輸緊幾萬

1日輸左200幾萬 我既名就係我既投資

10皮hkd倉靠沽空正股賺咗6皮
等牛市嚟再滾大佢

0
因為無錢玩

lm睇回力標

計一計輸成廿個
正仆街嚟

港股美股外匯加埋輸緊十萬 睇怕仲有排輸 唉

講真
做得sp
怕咩接？

唔一定。本2.5M。我斬左，都係無左70個，準備迎接下個牛市，搵個倍股賺翻返來。

我睇唔透 係大家有錢先輸得多 定真係%計輸咁多

我都係

2000股黨鐵，48蚊入，依家40唔到

英鎊

我唔係玩，只係以前入落d一直無理佢，突然插水

認得你
抵死

唔係唔想斬
係輸左2-3成
點斬得落手
坐下唯有 如果買啲垃圾股反而會斬得好狠
大公司真係坐死人

ching係真正賺到錢既人

有冇人解釋下輸左啲錢會去邊

10個本
本身贏緊5個
呢個浪輸左4個
依家贏緊1個

不過點都唔會放
覺得到底

你明唔明佢地賺既錢係從你蝕既錢而來

用option 升左60% 不過高峰係百幾% 個市好癲

暫時賺緊三十萬港紙

俾感情蒙蔽理智
賭仔心態

蒸發
唔屬於任何人

1.6M 輸40幾萬
諗住聽日止蝕 唔再玩
好唔開心日日睇住d錢係咁跌

當然知，成王敗寇。我要遲一年先搵夠退休同時造就左一個人提早一年搵夠

未知笑唔笑到最後

幫你講埋
正股驚西

輸撚左6萬，好撚痛，買5號仔諗住53蚊係鑽石底，點知去到44蚊

巴打真係幾傷，咁重貨，買左咩股？
就到底先走，到時重灰

想像唔到第二三個浪會點啲股已經殘到仆街

其實好多股價仲好高wor
例如tesla

早一個月 ＃700 420蚊都有人買
而家310有得接的話咪買
支那肺炎除時仲谷大佢收入
之前都係講呢樣所以2月冇跌仲要升
而家爆到全世界都係
又係佢比錢佢賺
條數應該會反映到
當然我都輸到仆街
不過渣呢隻應該真係冇死嘅

前排都係28000點上落

跌到22000跌咗20%

10萬輸2萬好正常

#1 呢d我想像唔到仲可以點插
2382 2018 就話高pe 同制造業

5k>>30k

8萬港股輸左2萬

輸緊五千

70萬輸25萬

輸左果d錢就係公司上市集資既資金黎，所以個股價不停跌，佢既資金就預少

2M

4,50個....

10萬港股蝕17K
止唔止蝕好

同我一樣情況

接近兩萬

走得快好世界
~50k到

今個月贏緊2成幾，不過好少錢 巴打加油

賺10個

嬴左2球

抵。撚。死

賺左1皮 mpf..加埋day trade 贏左幾千
空倉左好耐 28000跌前拎曬去換車換樓。。（計埋利息平手走人）
好彩等樓爆算

恆指都應該見底了，輸左25%身家，主要輸836，10萬

都係好老正d正股
1 號仔 5 號仔 006 939 諗住收下息都搞到咁

本身二手股票市場買賣就只係買賣股權
買家只係為左賺capital gain 同dividend
Dividend由公司營利產生 所以股東會選出董事去左右公司決策
而股票價格升跌 反映公司前景 由投資者(市場)決定股份有價值定無價值
所以所謂輸左既錢 只係因為上一位投資者較高價賣出 而到你手時跌左價 係公司無再集資(或者既情況下 你股權係一樣

情況類似apple賣左部新電腦比你
但你用左一排之後 二手價值跌左
價值差距唔會落左任何人袋
唯一分別係 正常一般產品用得耐會折舊
但股票係代表權利而唔係物品 價值可升可跌

thanks

輸咗一半身家

反賺幾萬離場

咁多，夠我食一餐飯

仙股

當然如果有可轉股既債/優先股
又或者option
係有機會dilute 左股權

$1000

好啦，我都諗真答，我6蚊時入左10000澳仔打算去旅行但無用，所無理

依家得番4.5....

廿個

一蚊都冇輸
反送中已經提晒你水唔好入市
你仲鐘個頭落去？

4000蚊倉，輸緊600

準備左幾多彈藥?

長江都跌25%，乜股都死啦

但你本身都諗住長線收息

呢排只敢玩虛擬倉⋯

2800 輸緊3k, 99% cash

因為新年爆完，股市無乜跌，美股重不停破頂，個個都以為完左好快會升返，跌下又撈跌下又再撈，香港唔算嚴重，比起沙士，感染咁多人，又死咁多人，所以掉以輕心，一傳到去外國就爆到7彩，連鎖反應

你買股輸得算抵，我買債輸得同你地差唔多先叫無辜

買put 日日賺

9千幾

預留資金 100% 計 今日先10%
每跌1000入10% 咁去

主力中資股

輸咪輸，又唔係輸唔起，又唔等錢洗

正股死都唔放又唔會變0嘅

500 個

之前高位走左，得返幾千垃圾股。

1號仔揸咁多husky energy好難唔大跌喎

正股輸好多 好彩對沖頂得住

你食開精

覺得自己輸千幾已經係贏左

好彩斬得快

咪問緊你呢注輸幾多囉

到溝咪得

我都2m 倉，ytd 輸2%, 不過上年賺20%

出糧又會買股票
話撚知你世界變
我睇30年後退休

正股同s.option加埋3M倉, 有做對沖都唔見咗50萬。

我半年前見澳紙跌到落5蚊入左啲諗住第時旅行用
升番5.3就放番出去
可惜個陣冇本買多啲

而家都冇本
不過4.7入左
但唔知跌到幾時
諗緊4.5入唔入多啲好

美股 25000 剩返 15000，算唔算好傷？

咁點解唔做對沖？

+30k 玩新股

+100k options

長揸驚閪

三萬蚊倉 輸一萬

+300k 7500

扑暈自己兩年後再睇

輸咁少 又贏

有2m咁多
點解唔一早止蝕
要蝕到咁鬥長命?

43萬倉
輸8萬

同樓主一樣 屌那聲

回力鏢真係好古惑

呢個唔係浪 係懸崖

輸左一半 7000蚊

輸緊7000
本小

會唔會早左少少

炒細期贏左三皮度，無股

1m倉贏緊200k

羸左廿皮 唔小心

黨鐵咁仆街你都入，係咪犯賤，係咪報應
721之後就應該blacklisted 佢啦

少左出街食飯

60萬倉輸16萬。

好快到33

美股 14k mpf 25k

一樣
4.4會再掃貨

仆街 入樓市都冇跌咗多仲係企到咁硬

4.3了

輸緊5千幾

正股
驚閪

岸鳩鳩咁用銀行買 擺係到要倉費
俾錢睇自由落體

班撚樣可唔可以理性d
瘋狂質低股

頂唔順
要jump了
隻隻變曬思捷環球同九倉
點玩呀

最近想買邊隻? 俾d tips 黎

我係721前買。買黨鐵純粹為左keep住戶口超過5萬蚊，所以先至搞到依次跌浪有損失

學生哥53蚊入咗4000蚊沽 賺咗萬幾

25萬倉 輸緊4萬

輸緊16%

35000左右
揸哂藍籌股

三十個

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

一月頭見到大陸肺炎爆到咁勁，襯個時突然升，啦啦聲賺少少全部放晒，現在等低位再入

個市好似依家先開始瘋狂跌🙈🙈🙈

成日都係咁 買就跌 放就升 真係整定你搵幾多就幾多

正股非零和遊戲

50萬倉輸緊5萬

5萬

想炒底ccl 輸到pk

我仲空緊
未敢入住

都未聽見果班全職C9 出事

咁你用銀行買（仲要收倉費嘅），又真係on9咗d

準備再入

6千美金 2月尾見真係唔係好對路 全部斬撚晒輸400美 overall都係贏

MPF 戶口輸到唔敢睇

all in 7500
唔怕

1K

自己賺左萬幾

DLLM倉費嗰舊幾水都咁撚計較，睇你條撚樣都係唔會賺撚到大錢既無老母hi

你老母hi今日又跌撚咗幾百點，幾撚時先跌停啊屌

3000

我同你一樣

唉 我心情都幾沉重

輸左400k,唉,輸錢皆因嬴錢起,本身180k,之後倒輸2落去再嘔突

零，空倉，九百幾萬現金，等呢個機會等左四五年

等跌等左好耐
月頭入左360K入戶口賭吓大細, 到今日賺左半球

由+160K變左-47K
屌你老母

入貨未

我個 case 同你差不多，退休靠呢舖，扑得中就掂晒

會入第一注，百幾萬左右

80-100萬左右

買咩 打算入少少美股

新手一問
其實隻隻都跌
但明明呢個時勢
正常生物科技同醫藥股都會升
但點解都會跌
如果隻隻都跌咁邊隻升？
其實點解你地又唔一早斬纜及早離場呢？
因為其實由運動開始前境以經好唔明朗
一早預視到股價會跌

講經咩
運動9個月都黎緊
肺炎都過2個月先跌

10萬

好貪唔貪貪呢啲刀口錢

美股簡簡單單穩食20％算

前日油價27蚊果時入左20000股3175
以為已經好平
點知D油真係可以落20蚊
屌佢老母咁就輸緊2皮野

輸咗一千

+1 係啱啱好一半
好撚好彩無900入多少少Tesla

25%

阿叔比個 5 我

當年 2628 輸咗 50 個

今日升番d, 維持600k

好在今日回番d

冇左16萬，
近1年收入

關個運動咩事？

一早預視到你唔買跌？

所有社會運動對政局有所影響
令到投資者信心大跌
一個地方政局不穩 股事都大跌
點會唔關事 你真心膠？

無記錯幾次遊行、開花、警民衝突第二日都夾升

輸左成千蚊

short 左後賺左個首期
大時代係要有膽識去做，有危就有機
教訓是適當時間做PUT 或離場好重要
唔好以為上市公司就唔會破產

冇得M記加大了

你咁諗就等食屎

你個世界就係香港咁細？

咁解釋下點解唔關事？

個topic既「最近呢個浪」係講緊由武漢肺炎trigger 既全球股市大跌呀，定你覺得香港既運動trigger緊全球股市大跌

有咩衝突
外國受一波
香港受2波打擊

同埋你仲未解釋到點解唔關事？

其實有幾難接受場運動係有影響香港經濟
唔係咩叫攬炒

緊係對經濟有影響啦⋯⋯
本地民生企業如港鐵等等上年下半年已經反映比你睇

依家講緊既係肺炎帶黎既全球股市下跌呀

最近玩動物輸左$3千蚊

講左咁耐都無人實質解答我問既野

5K

股神唔係菲比斯咩？

20 個無左 5 個

之前同自己講跌 20% 就止蝕
但到價既時侯, 心入面覺得一定會幻會反彈而唔放

唉

輸幾錢

5個好快搵得返

唔係應該你解釋點解關事咩
點解要人解釋點解唔關事？
關事係你講出黎
咁你實有理據架？
理據呢？

兩萬都冇

賺左

一早空倉

28萬倉
帳面輸5萬
曾經正數唔撚走，自己低死

正數果陣個個都想賺到盡架啦
到跌到打個和果陣又唔甘心無左之前賺果d
最後跌到輸埋

見到咁多人幾十萬幾十萬咁輸，我今次輸幾萬都冇咩感覺
仲有1m幾現金等緊機會翻身

怕乜啊 入市啊

Unrealised profit 細左$16xxx

高手

又跌多一千點DLLMH

倉輸左近8成

真係好撚慘

輸撚到怕啊

幾萬當去左個旅遊啦

5皮影戲唔大啦

呢個心態正常人

3千，屌，跳一格都唔撚止呢個數啦

32000 買貨
22000 清倉止蝕
大慈善家

25000滿倉到今日好後悔

入左3萬輸緊1萬

都輸唔少，不過又唔算多呢個數，咁既倉好撚快就可以追返返黎

5千

大家重有冇彈藥, 係低位入貨溝返淡?

有，不過唔多

帳面6萬，已斬蝕4萬

屌你老 Mei 同我一狗樣

牛熊定咩

輸5萬

賺左個首期......

叻

建議返：見好就收。個市一個反手就會夾撚爆你

人生起伏好大 本身有個首期 而家得返2/3

又拎返 平倉走

有無人呢幾日執番幾皮止血

點止幾皮...你睇夜期升到啪啪聲，聽日起碼追返6位數DKLM

成日唸跌到海嘯位撈一定無死
實際結果係你一路撈一路溝貨到去最底嘅時候你已經冇錢再撈

正 趁未升前訓身先

高位冇走貨座底都要輸30%
不過特價時段快完架啦

帳面廿萬，實際0

帳面無左2成
衍生工具hedge唔夠

15萬倉，無左8萬

正股
廿幾萬輸剩十萬

我都唔多，現金唔夠兩億等再跌到下隻腳至入

加碼追返

200個無左50個，CLS

sad bro